好多人都話唔想有性病

但如果有件西係你眼前，你都會唔理三七二十一屌左先算。

除非你係聖人，你可以控制到自己

聖人都會犯錯